人既一生要點用？

我淨係知唔好浪費喺冇用既感情上

yes

比我屌到老

你肯淨屌我一個既話先算

鏢 賭 飲 吹

打飛機

低汁男

找出長處或喜歡的去做

比我屌先算